HSBC市值問題

條數係咪只計香港? 未計歐洲, 美國個D股票?

應該計晒卦

如果計晒, 咁QQ個市值真係好Q痴線

冇咩咩癡唔癡 市值只係股東谷出黎 市盈率高人一倍

乜唔係合併又收購左好多間夾埋一齊？

發行股數x股價

你睇下美股啦隻隻都好高 QQ算少啦

美股高得過qq咪都係得六七隻到

計埋
但係留意番H+A果D就唔計埋

知道